沙田高質在社區規劃同校網

沙田隸屬新東，一向係民主派票倉，上屆立會九取六，區議會仲差一票就可以反Cup保皇，絕對稱得上係香港民主之鄉（下）。

之前已經有巴講過，沙田係一個社區規劃極好嘅衛星城市，公私營住宅比例均等，醫院等民生配套一應俱全、交通發達，文娛設施應有盡有，商場、戲院、馬場、單車徑、郊野公園要乜有乜，城門河又冇以前咁臭，仲有個文化博物館陶冶性情，寶福山又人傑地靈，基本上生老病死都可以喺區內搞掂，加上人口年齡比例平均，唔似得某啲區廢老橫行，俾粒黃豆佢就做掌心雷投共賣港。又，沙田坐落東鐵沿線，近年飽受蝗族問題困擾，本土意識自然高漲。

不過最最最最重要係學術環境夠好，區內43間中學，唔計馬登、曾璧山嗰一兩粒老鼠屎，其中14間係英中，冠絕全港校網。就算係小弟以前讀嗰間左仔學校，大部份老師都係黃底，年年六四一定同學生清楚解釋來龍去脈。到畢業後叻嘅入中大，失手嘅入恒管，另有所長嘅入IVE，基本上成區都浸淫喺學術氛圍之中。

衣食足而知榮辱，當你唔需要好似天水圍咁煩交通問題、好似深水涉咁煩貧窮問題，自然有時間追求價值層嘅滿足，所以話沙田柚高質唔係冇原因。

第一新市鎮 講緊唔單止係歷史，而係質素

啲人成日話我地戀殖，你老母臭閪你有本事同眼光起撚多個沙田我咪奶你袋底

馬登執左N年啦
曾璧山就好似仲係度獻世

btw馬登執撚左差唔多有十年啦

比你快過我

推

利申：沙田柚

呂中人出嚟揮揮手

九肚山都係沙田

暴露年齡 邱金元補位

民主之校

屌, 我係一個鐵絲網之隔

而家就算起新市鎮都直接變中國飛地啦

黃記都唔差吖，好過另一間差唔多名嘅黃記啦

沙田柚揮手

利申：住咗30年 P牌中年人士

高汁

有一取替
董之英

沙田少林寺，盛產另類專才

喂，咪淨係幫你地沙田友打飛機啦
我屯門香港人都有幫拖架

馬鞍山人揮手

梁天琦係咪沙田起義 好似

個時中學同教主好熟, 一年黎兩轉Talk

天琦係沙田柚

屌佢老母雙飛人同喇叭牌都比佢搶撚哂。

邊間

本身都唔gur新校長，點知今次咁型

新post牙
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

馬鞍山人

沙田柚報到，一樣係年年六四落禮堂聽歷史

兵工廠

但佢係元朗撚黎...

水泉澳呢條殖民+鉛水邨都係沙田

廢邨唔計

認真諗諗點教育呢班柒頭
呢條邨絕對會影響區議會 55 比例

同意

點解英國人啲城市規劃做得咁好
倫敦個邊係咪都係咁

潮洲武館重係唔係度？

好似成功避過殺校，但以勇武嚟講近年輸晒俾董之英

馬松深殺左比國際學校，好似舊底band 5 都死得7788

馬鞍山=天水圍

在下畢業於94潮州武館畢業生

德信好好咩

北區人人只能表示羨慕

出嚟啦沙田柚

Show the world we have valour and wisdom to offer